老衲正式宣布，袁國勇先係香港最有權力既人，一句話可以摧毀明朝幾千萬投資

佛教袁國勇

假老衲先係，講兩句就呃到閪屌

牠放低自尊被有夫之婦老雞曾恩怡包養咋，臭鴨一隻

支持衲主席搞間反清復明狗肉火鍋專門店

共享女人和共享男人